警務處：警務處將會果斷執法（國安法）！

警務處嚴正執行《港區國安法》以維護國家安全
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》（《港區國安法》）已經生效，明確規定分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，香港警務處將會果斷執法。

對於各種危害國家安全的犯罪行爲，香港警務處會根據《港區國安法》及特區現行法律的規定，採取拘捕及其他執法行動，以保障香港市民的生命財產及依法享有的各項基本權利和自由。

香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分，而香港警隊對於維護香港以至國家的安全責無旁貸，定必全面履行應有職責，嚴正執法，恢復社會秩序，確保《港區國安法》在香港有效實施，竭力維護國家安全。

完
2020年6月30日（星期二）
香港時間23時25分

咪撚阻住國安公署人員執法

諗多左啦 有無睇到第六十條 死開啦黑警

第六十條 駐香港特別行政區維護國家安全公署及其人員依據本法執行職務的行為，不受香港特別行政區管轄。

持有駐香港特別行政區維護國家安全公署制發的證件或者證明文件的人員和車輛等在執行職務時不受香港特別行政區執法人員檢查、搜查和扣押。

駐香港特別行政區維護國家安全公署及其人員享有香港特別行政區法律規定的其他權利和豁免。

爪牙都俾人剝晒仲要吠

去白宮執行38條拉鳩trump

快d衝入美領啦柒頭黑警

翻譯: 我地會鳩衝去捉肥佬黎同黃の峰

國安做野，警察叫國安俾証件佢睇算唔算阻礙執行職務

支持
快拉特朗普

支持通緝特朗普

排隊啦香港公安

警務處維護國家安全部門可以從香港特別行政區以外聘請合格的專門人員和技術人員，協助執行維護國家安全相關任務。

on9
我地香港警察大撚晒呀
理得你邊個，睇唔順眼就照打照噴照拉
再嘈信唔信我搵埋元朗班兄弟打鳩你

關你撚事咩黑警

傻啦，邊個警察阻國安做野殺左佢都冇事

以保障香港市民的生命財產及依法享有的各項基本權利和自由。

咩邏輯

你仲有得撈咩，咪傻啦

標題都講到明自己係警務處

準備失業啦on 9 黑警，國安人工又低過你，有紀律過班散仔，落到來都係指揮黑警架啦🤣🤣🤣🤣

未經律政司長書面同意，任何人不得就危害國家安全犯罪案 件提出檢控。但該規定不影響就有關犯罪依法逮捕犯罪嫌疑人並將 其羈押，也不影響該等犯罪嫌疑人申請保釋。

其實黑驚係冇得用呢條拉人

幾時捉trump trump?

律政司長書面同意有幾難
禁個制印定幾千份都得

剝奪你嘅自由
轉頭你就會有自由

全美參眾議員已觸犯國安法
三萬黑警可以飛去美國拉佢地返香港 / 送中

死撚開啦condom仔

檢控

逮捕

兩個terms 嚟

幾時輪到你個3萬呀

依家有肺炎
就日日用限聚令

肺炎完左實次次出黎9up國安法

殺人？你估淨係國安識做？

屌咪即係可以鳩拉左人先
然後先比律政告囉

唔好阻住主人啦做野啦

關你撚事咩你公安黎咋
比返國安做啦

人人都可以係国安

嘩我好撚驚呀
你小心自己唔好俾國安屌你屎眼先啦
人地做乜都無後果呀

支持國安垃圾黑警番歸啦

你係唔係阻国安執法？榻你老母返大陸

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

打壓黎講
警察不嬲都好果斷下
從來冇質疑過

幾時圍攻美領？

你這是侮辱軍人

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

條文意思應該係冇得私人檢控

死撚開

殺人黑警都識
但阿爹要保就一定保同志軍
香港警察condom黎咋

斬首行動

睇下邊個笑到最後
乜有政權會俾人民長命？
仆街黑警有冇國安法都係咁架啦
中共咁樣推高個底線無人會留手架啦
大家跟住終身監禁刑罰去衡量點做法
十年都忍下向地下反正終身嘅咁會點
黑警俾中共跣到仆街羅去送死換政權
黑警認清中共依家俾個咩位你哋去受

係咪聽日路過維園都要三年？

姐係律政司以外無人可以提出檢控

如果舉香港毒辣，唯一出路旗洗唔洗坐

好似唔關你事
國安會處理

拉晒唔控 只係羈押（無限期）？

由今日開始 你班仆街咪撚再話自己係打份工
你地同你地嘅屋企人冇一個係無辜
prepare for the worst!

人哋國安署做嘢冇責任 要你班condom把撚咩

黑警而家只係做國安隻狗就唔該吠少陣啦

佢想點就點架喇

越踩越深
恭喜晒

其實佢依家用國安法都得，冇衝突

原來班毅進仔真係弱智

去美國拉人未呀柒頭

關你班狗撚事

算

即係鳩拉，拉到無人敢出街為止

關你哋撚事咩而家國安話事
麗返去抄牌啦

整份template，檢邊個就加個名上去，應該唔難

而且應該會拉咗先，再撿控

啲毅進狗弱智又讀得書少，真係會隨時衝入去

上年醫院產房佢哋都衝過入去拉人
衝入領使館點會做唔出 ？

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

3萬黑警仲未知死

condom黎咋

幾時轉返個名叫公安部
係咪想分裂國家？

黑警又唔係阻鳩國安人員
你個阿爹理撚得黑驚殺哂我地咩

香港取消一國兩制，港警攞左頭功，仲想攞埋尾彩？咁撚貪心既

定係爭住做中国公安？

強烈反制措施: 搵曱甴去拉侵侵